無intern係咪會好洩底

今年Final year
啱啱嗰個暑假其實係有一份
但係入到去先知原來俾人呃咗 所以就冇做
好擔心 身邊個個都有咁

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

有冇pt？

yes 幾份

有pt得咖啦

係好蝕底

做過三份intern表示
咪一尻樣.jpg
見工都係睇彩數

如果公司個朵唔夠勁，冇咩用。

蝕老母
認真
Intern係廢嫁
唔洗驚

Final year 得一份part time intern

如果係費點解個個都做

interview睇你點講咋嘛 已經無做 咪諗下人地問你點解冇做你點答就得

好簡單者 你本身in 垃圾工 咪無所謂
In咩mt ibank corpfin咪有影響囉
當然interview技巧都好重要
但你可能第一輪screening都唔見左
邊有可能人地年年辛苦做intern會少優勢過乜鳩都唔做去玩既人

當然你係有錢人仔女另當別論

羊群心理
就好似個個都以為唔去ocamp會死一樣
最重要係有自己既思想
用多啲腦有用過你個啲垃圾intern

咁講真出黎打工ge 見工果陣吹到兩句話做過邊間大行 都好撚屈機啦 仲要有人全部都係做大行

intern係冇撚用既

應該先問你讀咩科
如果商科嘅話，好難唔做

讀到final year都問得呢d咁既問題 都大約知你咩level啦

intern如果唔係超級大公司加你對果行有興趣
基本上都係冇撚用

They look into your personality, not your ability

都唔關洩唔洩底嘅事，有啲工根本唔會輪到你，但同時間你問得出亦代表從無諗過嗰啲工，所以無話洩唔洩底。

專業科
我無internship exp 係入唔到依家間公司

要睇你邊科同pt同行業有冇關係先答到你
不過另一樣野 細公司相對冇咁緊

例如商科
你國際行唔要你都仲有本地行

不過例如medic野個類
點請你呀大佬

你不如講多少少讀邊料

利申 半途出家做finance

個時本科野做緊pt
俾人r我轉fulltime
變左半工讀

之後再讀野考野轉行了

Btw另一樣野
我唔知你係咪想做返本科
如果係嘅話
唔好有做本科做到老依個思維

我條team都好多唔係本科出身
N賤 pro man 兩個新傳 亞研
有一個最on9
讀pharm出身